今年動漫節有乜特別要注意？

淨係留意到有個兒童玩具展
有啲乜週邊個種特別

小心俾人撞跌呀死毒撚
利申：死毒撚 上年俾人撞跌

下晝先好去排隊

廢到

逼去cosplay區 用條JJ去頂班女女

D cosplay女通常淫底 唔出聲 好享受的

不安

我直接拉佢入廁所啦

唔好去

唔好偷影Coser
直接問可唔可以影就得

排隊做第一 入場一刻黎個轉身

冇人影你
放心

我想問既係有無啲乜商品比較特品

考慮吓去漫節一星期後嘅comiket

去隔離cp04 is ok

近d去一日後嘅ff都得

練定轉身

認清偽娘定真女先

笑鳥

帶定防毒面具

追G

追擊時間

會員 帕子姬
—於連登博上位
—貼facebook遮人icon唔遮自己icon
————————————————————————
曲線想上位
你而家又話自貼內衣褲，我理得你係咪走數
————————————————————————

證據
有條八婆 攞部Dummy機扮Iphone 7 整爛左

LIHKG @ Android
————————————————————————
樓豬捨身成仁自貼教絲打化妝
咁有善心真係感動到我哭左

>絲打入< 你地幾歲開始化妝？

帕子姬張打格圖都幾靚女

一定要買貴既化妝品!!唔係起粒好勁 !!!

樓主係臭雞

臭雞樓主YouTube

唔係呢個po樓主

佢個鼻真係好撚柒
不如入廠搞搞佢

咩廠？核化工廠定垃圾焚化廠？

落過仔扣哂分

想問下係唔係有條路唔洗排隊就入得
上次去好似係高登有人教路點行可以唔洗排隊，而家揾唔返

冇左啦

要注意嘅就係on9嘅先會去

太耐冇入場，買定飛定到時先買飛會快d入到去，還是係冇分別？

駁唔到

前果兩年去果陣 唔知有咩買 本身想去買下週邊 掛畫果d動漫商品 但係行極都淨係睇到d遊戲廠商既攤位

想問d動漫商品其實係邊到賣 ....

問埋受唔受扑

一年一度呃毒撚錢大會

冇撚野好做咪去行個圈
唔洗錢去一流

唔買木刀劍 唔好話比人知你去左

真天魔冰火公仔

依個真

係咪係港灣道入口直接入去然後上hall3 cosplay場
我上年想入hall3 但排左隊

唔好大嗌靚女

上次睇live 比人撞跌仲哭左

上年去有人跳樓

請問有無巴絲試過神早排隊？
係咪99%被排隊黨玩晒？

買冰火版真天魔？

排對有撚用咩，場內啲職員一開場就除晒制服狗衝，你排第一第二都冇撚用

lm

今年應該有唔少象腿肥閪cos 2B，帶定支眼藥水去洗眼